又封Gym 14日咁大件事冇人講(健身狗末日)

點解冇人講?
你班健身狗自己都唔Hi講。
抵撚死自己攞黎。

美容都開下記招( 雖然搵民建聯好戇鳩)
好過健身狗龜縮